.\" Manpage for update-system
.\" Contact caiofeviana@gmail.com for bugs and errors.
.TH man 1 "04 May 2019" "1.0" "update-mirrors man page"
.SH NOME

update-mirrors \- Gera novo arquivo mirrorlist com Brasil e US
update-mirrors <codigo_duas_letras> \- Gera novo arquivo mirrorlist com US e o país especificado. Ele deve existir no site do Arch Linux Mirrors


.SH SINOPSE
    - Este script apenas entra no site https://www.archlinux.org/mirrorlist/ e insere as informações padrões dele. São elas:
        - 2 países para geração dos locais
        - IPV4 apenas
        - Usando mirror status para ter as mais atualizadas por cima.
        
    - Em caso de problemas, cheque o site marcado acima para geração de um novo arquivo e o coloque no lugar dele em /etc/pacman.d/mirrorlist
    - O script salva o antigo no mesmo lugar, mas salva como mirrorlist.old. Teste para ver cada vez que executar o script para ver se está tudo ok!
.SH AUTORES
   - Caio Viana (caiofeviana@gmail.com)
   - Emilia Team (<no contact yet>)
